【完了吧如無意外】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXLI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

完蛋了

bellerin又睇波唔睇人

兩件垃圾

無得踢了

瞓得

又係咁輸

成班都垃撚圾

係咪用撚哂100%力有眼睇.

屌你老味.

識唔識清波呀 屌你老味

半場輸一球
崩晒盤

屌比比鳥又柒返今場

其實點解永遠解圍頂波都係頂返比人？？

比比鳥唔識飛了

半場換mk啦唔該 屌你老母

比狗睇人啦屌

本身都有得打下
而家出局了

頂出界咪好好地 睇下學界點踢啦撚屌

次撚次完場前一定係咁.

呢球係屌柏芝喇下話

仆街 依家要追兩粒

比狗

唉 深夜西波

世界級前鋒+港甲級防守=GOAL

垃撚圾

Chambers 第一下包得唔夠快

出MK 啦屌，唔好再等

牛奶訓撚醒未呀屌
屌換mk啦

踢得唔係差
但次次都係咁

ooo話哂比狗知射邊

最後幾分鐘好似贏緊等完場咁 放鬆哂 垃圾心態 全隊送去堆填啦

屌又輸

G9G

^^^^^^^^^^

打條撚咩

邊條撚樣話比比鳥算咁係 有追？

on9

對面下半場實死守 10條友企禁區喇

半場都頂唔到

要係馬體主場入兩粒

無腳好波 痴撚線 抵呀 為雲加而戰 咁既表現 雲加真係恭喜你

多謝雲加
訓得

m20呢下都收得太入
唔知關唔關隔離係張伯斯事

半場即換啦屌

收黑b換mk啦，黑b出黎把撚

沙皮狗拖住比比鳥好似放狗咁

4,5,6啦屌。垃圾西波
mk又唔擺正選做乜9

屌 好on9 最尾幾秒都守唔住

再見雲加 乜都無

一粒打加時

半場0射

上場唔失波 今場洗踢到咁撚樣

下季真係咪撚再留比狗

無得救架喇依d位

比爾連屌你老母 攻又唔得 守又唔知去左邊

仲有半場
希望追得返

阿記真係好撚廢

頂出界啦一早

比狗我屌你全家啊 人地傳撚左先去陪跑

其實mk唔係上場有出咩 幾時傷

又比DC 狗入波

...有d咩好野睇下

踢到咁似咩 行行企企，係咪唔記得要入波

大家早抖

成班鐘意浪費機會
唔起腳 鳩傳
根本抵撚死

成日送埋D CHEAP GOAL

清波清大力唔得? 頂出去界外唔得??

成日頂咁撚短. 同送俾人反擊無分別. 好撚ON9

w10真係好撚廢，淨係識行行企企，又eq差，都唔明點解要俾新約佢

成日鳩踢個波比人

比比連今場好多次一比人迫就鳩踢

黑b講都口臭

奧燒係全場防守最好

屌你老母成隊波死撚左老豆咁

訓得

隊波無咩鬥志，成隊唔想跑咁

屌佢地老味

上場完之後有少傷

牛奶換mk啦屌

傷完復出呀
個態未好又比羊狗踢咪唔出住囉
有冇睇波？

molamola

追係正路啦
咁都走得甩拎去打靶啦

玩完

醒下啦你班仆街
知唔知自己輸緊

屌你成個半場波都唔撚肯射，走動又慢

冚家鏟啦屌

成班弱智 又係度散步
對面已經睇住阿狗右邊黎攻啦
臭燒唔回防 比爾連就上左去唔識返

臨尾夾埋做9雲加

冇傷，坐後備

撚雀

果種癈

贏噸位啦

出牛奶又係唔知仲乜撚.

企企行行. 搶又唔落力. 攻又唔識走位塞住哂.

今場踢到贏緊2球咁架wo

牛奶換mk啦 焗攻架啦
陣間牛奶紅埋就仆街

計埋龍門球，四腳pass收你皮 無計衰輸集中，人地擺到明穩守踢突擊都唔醒水

雲加抵啦 死攬垃圾 + 助教
屌你老母

真心為爺爺

跑得慢過哥狗

早左落地 dc狗都唔係挑得好高

踢得唔差？

呢隊波啲防守真係

好多年都係咁
好地地突然on9

換走牛奶解放藍斯
Mk先帶到波前場組織

Bellerin 有咩面目仲踢緊波

4 強都可以咁既表現

開波已經知出事 成隊好似食左豬油咁

訓先

訓唔訓好

每次d大戰總係會傷一個或者紅一個打9擊哂d士氣

出MK 唔好再多講。咪撚再等

一粒都加時
但係都唔覺會入到

成班都無個係SHOW到出盡力去踢咁.

成班女人咁.

好撚心係都要出韋舒亞就擺佢係右邊算啦
而家死都要擺佢係中間 廢左臭燒佢又1 D用都無

唉屌

比拿連出埋手拉人都唔掂

正路邊洗咁追
失晒位

出黎攪笑，last場比d歡樂球迷

攻攻下黑b hold住個波，然後回傳比失

次次長波兩三吓就比人搞掂
都唔係第一次咁

屌佢老母臭化
我捱夜唔係為左睇呢啲西波呀
只係想睇啲生生性性嘅波咋

講真有幾差？
未睇過今季d閪到爆既波？

快撚啲出
半場即換 真係唔好等

心理質素咁差

英超下游都未夠班打啦 邊個天才諗到續佢

最後希望 MK

雲爺爺最後歐戰，自己用埋D廢柴，而家真係臨老收唔到尾啦

屌

最搞笑係佢唔續

佢老母 dc 空左十幾秒 個波轉到過黎先追
唔識早d 痴人

仲未完呀屌你老母

踢多個都成場攻唔入
本身都預左無得打
但估唔到一個攻門都無

唔覺得踢成咁同k6傷有關

唔集中
完

比狗仆街死 波又控唔掂 防守發夢企位垃圾

之前果d閪到爆唔代表依場唔閪架

你話迫搶之後失位都情有可原
屌你又唔係迫 成隊企定定係度
做乜撚嘢呀

成個半場都唔知做過咩
屌又唔撚洗現位幫中堅幫沙卡
防守屌你又唔遮線又無逼搶

唉

論鬥心，琴晚羅馬同呢隊阿仙奴成係爭得遠

解圍柒到好似FIFA D電腦

話我反雲都咁講，有爺爺一日，阿狗都唔會有進步

完全支持，條友完全企係度又唔識過人

上場我地10分鐘已經打多人地1個啦

唔洗草印花咩

俾馬體會入先
皇馬都要補時先扳平到
呢隊野

屌換mk攻啦
中場牛奶踢乜9

成個半場班仆街食左豬油咁

都唔知佢地想點撚樣

咁多年出親雙契都係ON99

呢兩條友私底下都唔知係咪唔講野.

好撚ON9. 一齊踢左咁耐. 默契仲衰過XHAKA 埃及 呢對.

鏟都落埋

好波

佢唔記得左防守

屌做咩放MK 係後備
上場70分鐘收起佢夠抖啦

黑B 未夠班

陣間 半場出黎 即刻失多球我即訓算

人地羅馬呢D就背水一戰喇

好好醜醜捱埋下半場算
唔敢奢想太多

mk

fifa電腦都識清出横邊先

講到班球員唔想贏咁
機會又唔係製造唔到
球員又冇唔盡力
根本就係實力問題 廢就廢
戰術輸就係輸
技不如人就唔好賴啦

我認我要求低

chambers 都大責任喇個解圍
比狗 1 v 1 比 costa 食晒身位
不過人哋又我哋交失 --> 1 個長波 --> 已經射到波
grizemann + costa 呢兩個人嘅質素我哋完全冇

十足玩ut中撚左handicap咁嘅撚樣

基本

Niles>Xhaka
Xhaka眼神防守

你咁講係揾十舊屎同九舊屎比啫

岩呀 係廢

換走牛奶, 換MK 入黎, 燒佔中
博下啦屌

負6打加時都冇力喇班柒頭

人地有練過啦依球

On9 唔係佢散步跟甩會失屌佢老母

好撚嬲
但又無力嬲

歐聯四強我哋幾耐冇入過

傳撚左先黎陪跑 我老母都識守啦

其實K6做咩受傷
睇左幾次慢鏡都睇唔到咩事

跟本無mark人 已經唔係食唔食位問題

有無出盡力有眼睇

佢跟本唔知有人
個波傳過去
佢一望到
我諗佢見到沙皮個下已經知玩完了

牛奶/黑B -- MK
快撚d

爺爺半場絕症都救唔返
實力問題

Mk換牛奶 雙契一齊出親都無用
黑b至少前面加d厚度撞下
拿卡一個太單薄

唔出mk係咩玩法 上場打曼狗都有入波姐係fit啦

訓入棺材 應該得

騰訊體育條女好正

阿狗就永遠得一套
對面擺明任你係外圍猜

唉屌你老母
已經麻木到無咩想講..

用波真係唔夠快 人地咁密

速率咁慢好難推進到個波

要靠Mk 出尼救世

無鬥心 唔肯跑 鳩解圍 散步咁都叫踢得唔差

直接死左佢啦 教到班波咁 又無戰術

索性全攻啦

人地一傳就射到
屌你老味 我地傳幾廿腳都未射得

哂撚左我半日VL

梗係岀埋啲廢嘅

臭燒唔撚想踢就咪撚續約啦

人哋轉變快我哋容易失位
我哋要幾十秒 + 幾個傳波先做到嘅嘢佢哋幾秒做到
容易做到人多打人少

60分鐘前俾人入多粒就訓

係呀 已經費撚事屌

比狗我屌你老母 真係hea跑

其實griezmann 禁區一控轉身左腳射個球我地都無咩人做到 個觸角好撚勁

換mk 搏啦
換埋阿叔出黎

換mk我會揀換走牛奶
黑b死球上仲有少少佢既價值

講真根本成隊又驚搶兩下就冇氣又失位
唔撚搶好過咁囉

M20 仲HEA

比比狗遲左半秒先發力追

雲爺爺9成70分鐘先換人

想唔想贏同值唔值贏兩回事
係人都想雲爺爺拎冠軍走人
但係對手戰術好過你
兩下黃金chances拿卡把握唔到
只能怪實力差距

我都唔知話技不如人、踢得唔錯果班識唔撚識睇波

佢慢吞吞 屌
醒醒定定啦仆街

仲有人覺得阿有希望嫁咩？

咁嫌棄歐霸就咪話呢場要fight for Wenger啦

7 min: Here’s a sad development: Koscielny collapsed off the ball and is writhing on the ground in obvious pain, clutching his ankle. He appears to have done serious damage, possibly to his Achilles tendon. He’s going to be replaced. Let’s hope his season is not over and that he’ll be back in time for the World Cup, at least. Chambers will replace him here.

The Guardian

慘

話撚咗質素上有分別
人哋歐聯決賽常客 + 西甲第二唔係無原因

世界級囉
似拿卡妹多幾廿下咩

唔好睇

圖

屌你老母
成班係曬IG 話搏盡搏盡
仲踢得差過上場
屌 Bellerin Welbeck 呢d簡單頭號戰犯
中場明明休息左成個禮拜 都好似無乜活力咁
跑多兩步拉散下人地防守都無
Ramsey Wilshere 失曬蹤
OOO d passing 又無曬
屌 踢得最好竟然係場場踢足既Xhaka
咁休息黎托柒啊

都岩，奧燒現返形先

你邊忽睇到有鬥心
呢球唔係輸比狗hea唔回防係咩？ 如果呢球唔失，整體都叫做不過不失，擺明係hea 你睇下有幾多個係行行企企先唔該

最撚灰係比狗咁撚廢都冇人換

一口氣用哂3個名額扮做咗野算啦爺爺

上半場埋去拍人永遠慢半拍

講波佬都話比狗一早要望到有人
比狗真係on99

即刻換mk出黎啦屌你老母

藍斯踢得幾好架啦

搏盡???

成隊我都搵唔到邊個係出盡100%力.

都係唔訓
廢事成個腦都係諗緊贏定輸

學下人地羅馬啦
球員有無料都好都球球博盡
屌呢班大帝黎踢友誼賽？

跟本就無乜邊隊可以守到咁撚鳩
睇住一個死球dup落黎比人控轉射

盡就盡左
分分鐘120%添
廢就廢啦

藍斯都叫失蹤

本身球員質素已經唔夠好
雲加個 game plan 又唔 work
戰術又過時

下季見

輪休
踢D咁既波

佢比兩球，拿卡，夢遺兩個是旦一個控好D 射得啦

不了

黑b係廢 但冇佢連突破都會冇埋 成班大帝行行企企

冇練過係咁架啦
平時練波影兩張相就得架喇

阿仙奴所有中堅都係垃圾

高拿仙納又唔用, 死攬夢遺

比比鳥就死去玩Fashion , 以後唔好番黎, 依加速度冇 助攻冇, 防守意識差

中場, 一齊塞車 望到殺卡帶波, 卡下卡下咁, 一拍就甩, 毫無靈活性 , 邊又唔拉, 又用藍斯打右邊, 長時間塞中間, 斬光味都做唔到

比比鳥輸個球, 咪就係上左去助攻, 冇左隻翼 所以佢升左上去

輸個球, 求撚其頂出去, 張伯斯 梅斯達菲食屎狗

可能未睇過波，人哋琴晚羅馬踢到追債咁又話因爲係歐聯四強

highlight見到k6 瞓低左打晒地咁
好心酸

話自己食素咁過癮
擺到明食屎大

垃圾表現 對唔對得住班球迷

聯賽杯決賽係咁，呢場又係咁

隊波求勝意欲、團火一dd都冇

仲洗乜諗

比狗真係好撚廢呀

無你老母料咩

上半場有1射既？

拿卡個球要直射仲帶乜春 屌你前鋒黎架唔係攻中啊

咁牛奶 sub mk

又關夢遺咩事呢

下季新領隊仲會唔會用佢同細梅

係 同平時對開既英超隊好唔同
人地真係勁

解圍永遠送波比人
一係唔清波
一清就清比對面
屌你老母保特同埋垃圾一齊去堆填區啦
抵你一世光頭

藍斯真係算最唔錯果個

換一撚定換牛奶啦
攻守都無 咩住張自己攞黎嘅黃牌

冇人覺得今場藍斯唔掂？

花式自爆
熱血出局睇到悶
希望訓醒見到反cup

對撚住diego costa 都咁撚hea
輸撚死都抵啦

爺爺最近啲換人效果唔差

有機架

班波咁我戥去西班牙班球迷慘

好過另一件雙契先

見到話唔用 kolasinac 已經知你冇睇開

我都想講 藍斯又係無撚左影
唔知去左邊

喂講還講唔好人身攻擊好喎

唔覺好差
係b24個人失誤

成班垃圾剩係識係IG 9up自己幾有火
落場成個柒頭咁

比比鳥慢左好多

上半場1射門
Hea射仲要
數據都唔刷下

拿卡 你入波喇
無架喇

大隻佬鳩到咁點用呀

師兄 唔識波就躝啦屌
Kola出就含左撚啦
沙卡藍斯踢得最好又屌
用屎眼睇波？

上半場1射 唔講以為晉硬級

人哋歐聯我哋歐霸
level 都唔同

cls向前迫又係佢
final third比波又係佢

屌sloppy到
上回合d逼搶無撚曬
成隊又變返唔撚識出腳攔波咁

仲KOLA 你冇睇開 其實可以收皮

比狗我屌你老母
人地比撚咗個波出黎
沙皮狗起撚埋步你先望後後知後覺

我地期望太低喇

唔要超水準呀大佬,,成隊搵個正常都冇呀..投降啦

牛奶要換，一黎唔知打緊乜尻，二黎有牌隨時自爆

睇完比數結果論9up

唔識波打大段野扮有高見

Ramsey 120%

頭先仲有人話比狗算係咁 有追返
痴撚線

仲有你真係咪撚再用kola同夢遺比
係冇撚得比

真心無乜影
上場好好多
今場有d患得患失 不過無乜大錯

成班中堅.

應該清走果D波. 永遠唔清.

方圓幾里無人迫. 又無啦啦走去大腳射走佢.

真係睇到R哂頭.

比狗早幾場好左，呢場又7 返

藍斯無撚左影真係笑左
掛住屌比比鳥都唔洗咁呀

阿狗多數有半場好波，希望下半場博盡

根本就垃圾

水貨盡咗力㗎啦係廢啫

兩場都輸埋晒呢D ON9波 笑撚死人咩

佢又係on9 唔知做乜撚

球作客入球真係好撚傷

閪全場就最多

唔好理啲pointless 同 idiotic 既留言啦

見唔見到有球，一野比哥斯狗撞開左 ？

呢半場踢得最好得籃斯

一個二個味撚瞓醒咁屌

不嬲大賽一個錯都唔出得架啦…

咁下半場初段通常會上力d ge

我覺得佢都踢得ok

等雲加入去屌醒佢地

垃圾啞狗自爆

兩三球靚直線
幾球55波硬拍搶贏 都叫冇影
牛奶先叫冇影 仲要拖撚慢 拖失

係人地主場好似上場咁攻
巴狗都唔得 巴狗都要9猜靠messi一個

你返去分享拍拖經歷啦 睇波唔啱你

牛奶就真係無影啦屌
球球都唔現位幫中堅幫沙卡
屌你換啦
老野唔換就半場暴斃保特換啦

咁多人亂咁屌

今場即刻睇到佢同 costa 個級數嘅分別
開心死下體會
買返 costa 而唔係買佢

2回合戰犯 啞仔 拿卡一定有份

唔想屌拿卡 最有火最勤力 但係first touch 埋門 浪費機會太差

人地上場追和今場咪可以lead撚住你黎踢

肯出mk未

仲唔用MK.. 換佢返黎把撚..

換MK出黎未呀？留返煲醋？

灰乜撚機姐 自己浪費左個機會
上場又浪費
對唔對住自己身價

80min

好多忽然球迷 好有高見

牛奶 奧燒 藍斯 3個
藍斯叫做助攻助守
前兩個真係無影

收起牛奶啦，奧燒踢返中好好多

請指教

佢張黃牌拎得好on9

滴汗

上半場 藍斯禁區內橫傳比佢個球 佢起動快少少 已經可以空曬起腳

仲唔換
屌你老母
真係抵你比人炒

下半場都唔換，我正式屌雲加老母

其實作客一開始唔迫好正常
理論上,我地本身都只係需要入1球就夠
冇理由作客一黎就迫,下半場會死硬

雲加=失敗專家

笑撚到仆街

雲加點會半場換

比狗出黎即刻搞笑

睇黎我要退出牙po了
晉級唔到了

比狗連波都唔識控你老母

佢第一下控離腳

好嘢咁都唔換人，覺得雲加季尾先走遲咗添

燒有上場？

指你老母教咩 你冇睇阿狗定係盲架

今年靠美斯罰球先入到波
醒啦 隊波連dribble都冇人做到

半場唔換 係咪訓得

你有睇波？

比狗兩場落差有冇大

比狗踢緊乜

無個球部署都唔同 嬲邊個唔講了

開波兩個失誤 痴撚線 屌你雲加

比狗又表演

無變動 好撚野

攻又攻唔起.

守仲ON9, 人地HEA住斬個波上黎. 等你自爆已經玩死你. 根本唔洗諗戰術

好ON9

訓得
完

比爾連條柒碌忍佢好撚耐 冇腳好波
防守完全係零 搶唔到波都算 成撚日跟甩人
成名嗰時係速度 宜家都冇撚埋 我阿婆都跑得快過佢
攻就變撚左沙格拿咁 作為一個攻擊兼速度型既閘 完全冇侵略性 分個波過黎又彈返後面 傳俾你黎把撚呀 斬波又唔撚識斬 膠就有份派 你老尾仲要成撚日扮明星做model 留把死人頭髪 著住d死人衫 踢乜撚野波啫 死去選美啦㭍頭

牛奶換mk啦

仲唔撚換，老野食撚左屎？

比比鳥 唔踢就走啦

仲唔撚出mk

係 上場好好多
藍斯可以做得更好

kolasinac 個炸彈係 U21 都不如果種
都仲有人 J

睇死60分鐘前都唔換人

我唔係屌藍斯 係屌唔拉邊屌戰術，不如你重睇啦 我覺得Kola幾好 , 唔知之前係咪睇緊同一場，同埋用夢遺就好好？

不過其實話今場唔失波係冇可能 寄望快d攻啦

我重撚sad過佢

講得好！

點解唔出MK 點解唔出MK 點解唔出MK 點解唔出MK 點解唔出MK 點解唔出MK

後防又差d爆

嘈嘈嘈 70分鐘啦咩

雲加都係大家好 唔洗大家為佢嘅離開而傷心

可能佢睇完季前熱身賽就入左冊 岩岩先放返出黎

沙格拿勁好多

唔好侮辱人

話撚咗上場比羊踢傷咗

又空哂

俾人撞開=踢得唔好？
咁你去睇美式足球
成季後防最有心係佢，次次走場狗啞仔企定定睇波佢都仲會嘗試追返
三張野都仲跑上跑落 係有時鳩射上腦
但點都好過坦克車

個鳩頭真係好撚鳩 轉返d清爽髮型啦屌

唔好鬧佢啦
我地仲要靠佢

任頂痴撚線

亞叔打右閘分分鐘仲有驚喜

呢句真

GRIEZMANN 勁到

望mk提早傷癒出得
屌你雲加就唔撚出出佢
輸緊粒呀依家

真，打右閘

以前既哥狗已經入撚左

Costa 可以空撚曬

又係隻雀......

完全唔知牛奶做咩

我哋要靠佢同 costa 勁啲有咩關係

抽起一個中場出mk搏啦

唔好攞球員係阿既表現黎評論佢真正既實力

仲差過上場聯場班新仔。。。
今日成班好似未訓醒咁

藍斯今日比左兩下直線
牛奶唔換先最癲
點解雲加比人炒
就係死攬喱啲垃圾

唔肯落底

下年一定要走：
牛奶
比狗
黑碧
2&b

對面密到呢
我哋呢啲慢慢傳 pass and stay 點會破到

新仔反而有火啲

仲要駁嘴果下先好野

真係睇到燥。。奶無腳好波

屌，人地d反擊快到

對面索性唔守 high press鬥攻算

加比仲未有牌 傻的嗎

唔好講入波 射都無撚得射

Habi仲未有牌

針住藍斯 黑碧 拿卡黎搶
打反擊打到腳軟

點解成隊波仲可以慢吞吞

kos torn achilies

wilshere 真係係中間 駁腳咁款
唔洗走動 我踢都得la diu

咁應該點評論?

收埋mk 把閪

仲要唔到位

人地上一上力就屌打

成班撚狗咁撚我奴

對上一場好波
可能要數到十年前了

牛真係無撚用 沙加幾多次無人幫啦

黑碧咁都推得過

Gabi

輸 1 打都似

*賽

換人未呀屌你老母

人地唔中龍都射吓
我地外圍傳左傳右等比人迫

算吧啦
前中後都輸哂質素
隊波係歐霸料督踢番歐霸,唔好晏想踢歐聯

又係加比

人地唔出腳佢都應該會仆

半場出完黎 表現都無改善
玩撚完了

人地打守勢波都可以7:1射門

作客冇氣勢到

伊禾比都入埋黎吧

藍斯

拍住雙契.

好似無人幫咁.

慘到

藍斯差d

黑B 做到野

藍

明明阿狗主攻 但射門7對1

無運之鬼

藍斯慢曬

動作太慢

韋碧呢下勁喎

好射術

其實 welbeck 都係有啲作用嘅

屌
唉
仆街死啦藍斯

第一下好篤埋去

我藍

diu ramsey

韋舒亞真係零作用 攻又幫唔到 守又幫唔到 又唔肯好似渣架踢最後 又唔似藍斯有走位 又唔似臭燒造到波
快撚D換MK啦

黑b果下應該可以去埋

其實後場要大腳
係咪會扣血

一腳射啦 重彈多野

咁都可以射到唔中龍

Ramsey

遲左起腳

Ooo好心大腳清啦 成撚日短傳 啲中堅一迫就收皮
咁樣就諗住唔洗做罪人？

first touch 唔好

jaga

奶

腳短姐

佢比到落去已經半單刀

換未呀老野

攞一球就重新黎過 求下你啦

岩啦浪費機會

Mk呢

出到黎隊波都係咁，人又唔換。雲爺爺係咪都覺得四強夠啦

薩卡一個要守哂成條中路

起碼75啦

dc狗差d射到，嚇撚死

雲加走就夠

柏芝今場

幫爺爺儲印花

Ozil可唔可以唔好再彈波

喂大佬唔係無機會架
比多兩錢力吖

差d又一甩

成季最重要場波，你收起成隊數一數二勁條友做乜 上場對獌呢啲冇用賽事又出

重衰過西甲d中下遊 人地都起碼有段時間反擊到

呢下good ball

真係痴撚線
我地禁區
岩岩有一下 Xhaka 定 Ozil 俾4個紅衫圍

mustafi 呢下算係咁

張伯斯真係已經好過k6

係咪要輸到3比零先換呀on9

黑b快d出運氣射球

基奧特

ozil 今日都幾差下

比狗！屌你老母

牛奶踢乜撚野呀 張柏斯借出去都叫有少少進步學有所成 佢完全鳩黎

約都唔續既人比佢做隊長，而家玩RESPECT?

比狗真係好廢

換MK啦屌

5：0，80分鐘先會換

施蒙尼唔攻鳩你已經好厚道 老老柒柒

慣左逢大賽隱形嫁啦

唔出mk,ozil一定比人守死

次次出韋舒亞佢都無表現嫁啦

今期惠康 萬寧換緊咩 訂一套比爺爺算啦

仲唔換 做乜鳩？

行行企企CAM

牛奶食屎啦走啦

換未
上場就有正選
牛奶有乜鳩野用呀

柏芝呢下

細梅又比哥狗撚

快d出mk啦

奶換mk啦

Chanbers > 走場狗

唔關事
連做啲決定都唔好

踢得最好仍然係夢遺

比條牛奶拎哂D波黎踢

爺爺你個撚樣都係快d走

Chambers

都冇波掂

其實仲唔做乜？ 以為領先緊 ?

我覺得係Xhaka

換人啦屌你老母

谷唔起
對面防守好我哋波都攞唔好

牛奶真勁

牛奶快撚d死去一二邊，垃圾，零作用，作千其咪撚續添呀，完全唔明收起mk仔出佢有咩用

其實雲加點解唔換人？
輸緊啦仲on99咁

希望下季唔好再有呢啲少爺波出現

得呢兩個

換人啦 唔撚該

沙加 牛奶呢下..

牛奶搞到禁區頂輸罰球

食屎啦牛奶仔
阻住哂！

二打四都咁有威脅

人地淨係等你猜失都夠

害到夢遺黃左

又係牛奶

下體真係睇定黎食

以前歐聯次回合都會有d火

唉 屌 成班炸彈

換mk未呀冚家產

換啦，廢人，係咪冇帶筆呀

睇到啞撚左

太子躝未

爺爺點解要60分鐘前換人

牛奶狗 食屎啦

Aubameyang P-E
‏
Verified account

@Aubameyang7
20m20 minutes ago
More
Come on boys @Arsenal 💪🏽 45mins 2 goals ☝🏽

想爭英超最少要換半隊正選

以前都會有熱血睇，依家場場西波

captain need to rest for 6 months?

後防真係多得你地唔少
成日送d half chance 俾人

求下佢換人啦
真係輸架啦雲加產

今日馬體已經唔算好sharp 但我地都可以廢到咁

60分鐘都唔撚換人

奶走把喇

下年重建我預咗冇頭四

爺爺自己都放棄治療

得番三十分鐘

見到D無謂回傳而失誤比人打反擊就火撚滾

中間又無人 奧燒點比..

睇埋今場 可能唔會亦無機會 再捱夜睇阿仙奴lu

對面根本兩回合都冇明顯攻過阿狗 但係入2球

雲加走啦

細梅今日難得冇咩爆

雲加係咪訓撚著左？

半場落後緊咩變動都冇 唔覺佢想贏

上場80分鐘打多件都係1:1

輸兩球弱智波

換米希救全家

臭燒

屌 中場真係輸成節

雲加仲唔換想點

放MK 落黎自動波啦好無啊 屌你老味

燒

屌 無球跑動係無咁 點撚樣踢

牛奶同垃圾有咩分別？

無人搶點

出mk未

淨係得返d橫傳

你話mk傷都話
上場正選又有波入
點解唔出 真係唔明

睇定定都出成咁

laca 好似冇咩搶點能力

傳乜撚野波 中間點都無

又要屌比比狗

比比鳥永遠都係跑動位置唔錯然後鳩斬

入一球比D希望黎好無..

正仆街雲加產 百屌全隊！追番球我幫全部兄弟奶袋底

高甸真係好屈

屌仲唔換

燒其實算係咁
中間無人搶點

下次咪撚再交比黑碧
奧燒自己去埋算

薩卡中龍

藍斯今日咁靜其實可以試下換走佢出mk

終於中龍了

60分鍾重唔換人
你老味要追兩粒呀

難啲唔係收 wilshere

換人未呀雲9！！！

換人未呀

邊到靜
得佢走位

老撚都未換到藍斯啦

其實你有冇睇呢場波？

有牌換走先 廢事打少個..

終有射門
雲加：唔使換人了

係都換奶先

燒真係不射 如果係大力臣響囇袋啦呢d位

換人啦屌

唉一定入唔到波

一定唔得
係都換奶
藍有後上 呢一招

求MK

係都條垃圾牛奶先啦

廢老係咪唔記得帶個死人腦呀

80分鐘換大麻b

oblak 竟然唔係接實

終於有d射波

下體會真係屈機
無論點空點半機會
總會搵到辦法補番個位
將失波機會減到最低

幾個機會

一定係換奶 個個都用波冇人走

俾xhaka鳩射下都好過猜到爛然後甩

藍斯成場真係靜 可以換

比哥狗 用身型由中場推到禁區 打攬球?

靜係因為要拍住xhaka
佢今日正常發揮

藍斯我屌你老母

垃圾時間出黎娛賓

屌你老母 牛奶追追下唔撚追

藍斯下半場好差

雙契真係唔撚掂.

mk都可能得

65都唔換人 等咩?

中場太弱

屌你出MK 未呀ON 撚鳩

藍斯係咁傳比對手

任人帶

牛奶

終於中龍

屌你奶 陪跑?

屌你 肯換mk 未呀屌

換mk先

Dc9 硬淨到

牛奶行行企企食撚屎啦

牛奶 比比鳥 黑b
希望是旦換兩個

做乜撚野呀 好撚火 屌佢老X

無左個山狗 換個唔出既人

雲加點撚樣呀，最尾幾場都唔想屌佢

早啲出MK啦 靠前場根本入唔到波

雲加真係唔死都無用 仲唔肯換

屌你老母 仲有人爭雲加？

根本成場都差

屌你老母65仲唔撚換

韋舒亞好快啲躝

藍斯你想點呀 燒比到咁都回傳仲要失

終於講返d人話

all in 對面個 thomas 啦

根本一出韋舒亞就踢唔返平時D波

條友D路數好撚怪

你個隻靜係你聽唔到佢講野呀？

我見到笑撚咗

成班防中係咪食撚左屎
9帶都沖到入去

dnlm meh ramsey...

係就依家換啦屌佢

Um Ching sick ball?

真係七十分鐘先換咩

爺爺係咪要帶埋牛奶last day

仲熱身緊

比比鳥係咪食左屎

真係想70先換

藍奶點都要換是但一個啦
兩個今場都好撚差
進攻無FORM 唔換MK輸撚硬

行行企企逼都唔逼下

七十咪早

反擊 回傳

得返20min

阿廢 完整咁突顯佢地強個一面

雙契唔撚續就快D 走.

讓番兩個中場位出黎不知幾好.

痴鳩線唔撚換人

其實作地想唔想贏？

抵輸啦

求換人

藍斯其實都係一件垃圾

屌 隔離場波 輸住2粒追番和 我地做緊咩

65仲唔換
老野抵死啦

成班失波唔回搶 係到行下行下 算鳩數la e隊垃圾

人地馬賽都輸番2粒

射中龍又係渣卡 防守又係佢 駁腳又係佢
佢D 拍擋個個都ON9 陣間再失波又俾人屌 個位真係難踢

牛今日除左無撚用 我都唔知講咩

好在

薩爾斯堡追和喇

比著第個都半場換出黎博啦
你老母

奶仔用口踢波

其實踢得幾好

呢兩場波完美反映到老野戰術已經過時

雙契斷左幾多球呀
尤其牛奶 爺爺攬左你咁多年 今日最後一場大賽都散步 食撚屎啦你

諗諗下可能係雲加唔想，
因為阿仙奴炒佢，所以報伏

咁早換人咪攰 仲有加時30分鐘

薩爾c堡熱血追和

自己依關都未過到

你連波都未入到 講加時

火呢？出ig 就叫有火？

屌平安鐘

今場佢真係踢得好

chambers 被撚

痴線

換得好

Mk

柏芝又救

高旬痴撚線

反擊都回傳

終於換走牛奶 入MK

終於換，屌你老母

Chambers>>>>>>>>>>>走場狗植物人

張伯斯救左起碼兩球

mk換奶

一球姐

我求下你班大帝吖

雲加成材了

有冇人見到啱啱臭燒唔跑上去overlap

柏芝暫時全隊打得最好

打個反擊 等到人返齊黎先再進攻

柏g勁到

終於換

Mk換奶

廢就梗
但有d chance比著對第二隊都覺得有5 成機會入
但對下體係覺得得2 成

唔好話馬體 俾你-6過到入決賽 都未必夠紅牛馬賽踢

終於出MK

柏g今場幾好

拿卡打反擊個陣D走位同羊真係差好遠

MK救世吧

其實追一球就仲留得低
隊波可唔可以踩盡佢

地波出黎球球都比馬體攔晒

垃圾太子

拿卡點解永遠咁直接啲

反擊次次都咁撚慢
Mk

走啦牛奶 仲要唔撚續約扮高抖

MK

啲高波冇球頂到

Godin d企位同路數真係好強

唔換走埋黑b

哥狗成部坦克車 推入去就有..

wilshere 898

你真係on99

下體領先緊，攻得仲入肉過阿狗

谷段黎睇下啦 屌你老母

跑撚左完場啦

雲加對韋舒亞仁至義盡啦 呢兩個月俾你場場正選 踢d咁既垃圾表現出黎

屌 奧燒反擊唔跑

施蒙尼響觀眾席仲肉緊過雲格

屌你起碼早十分鐘出啦

細梅俾人FAKE 落女幾多次

終於換 屌你老母

呢隊波d 反擊愈睇愈痴線
反擊果陣
d 中場會回傳
前鋒係前場就唔敢向前帶波

We're in the endgame now

我藍隊長

場上球員聽到施蒙尼把聲應該仲大過雲加把聲

半場換都唔覺早

細梅比人撚完未？

costa 勁撚到

yes

柏c》m20

個情況係雲加最後一場
入到決賽個氣氛完全唔同
入唔到就乜到無得爭鳩柒柒等走

阿有施蒙尼一半心都可能入左兩粒

好似無人可以再換了

沙皮身位真係屈

成隊波冇人阻到哥狗控球

得返 10 幾分鐘

換埋大麻比出嚟跑下啦

牛奶今場其實踢得唔差，冇人拉邊一定要換走個中場中

迷芝

一早要換恩入黎啦

同個名一樣.

弱9智.

收埋黑b出25b la

冇人想贏咁

屌 成隊都留晒係中場做咩撚野 攻緊企晒係到

mk差d

真係寧願駁埋iwobi

一早應該正選啦

一換出黎即有威脅

MK 救世PLZ...

Mk差dd

mk 一出黎勁好撚多

mk 差少少

今場同決賽都冇咩分別啦 班友心態咪又係咁

有mk 先有野睇

一早mk la

一早要mk啦屌你老母

mk卡士

一早出mk啦，雲加諗乜鳩野

mk肯射

冚家剷 你條老野都唔知做乜鳩

mk入黎即刻射球靚既

拿卡成日走出黎

mkkkk

換黑b未

得mk仲有正常戰術

一早棄用契仔就無事啦

咁點先算差。。。我迷牛都咁話

追和我切jer呀

屌 咁耐先出

一早出MK啦屌 咁遲先出 屌你老母

雲加你老味 太遲了

下季最撚緊要買返個防中先啦
屌你老母雲膠我到依家都唔撚明做乜買走哥基連
你地成撚日屌x朗根本就唔撚關佢事
佢根本唔係當防中嚟
係雲膠玩改造玩到上撚晒腦
位又亂鳩咁攞
奧燒明明係攻中就放佢打左中場

中龍都救到架啦

mk勁撚到

始終矮細

mk一出黎即有威脅

如果有個基佬

mk啊

如果兩年前既植物人係到

中前場完全接駁唔到 想點

夢遺

追和戒一個星期丁

中場D 位讓哂俾雙契

真係完了 無晒個靈氣

50M 轟落對面個 thomas 度得唔得

沙加 MK 遠射 前面兩個等執雞啦

都係會自爆

救世主基佬

藍斯係咁傳比人係咩玩法

黑B究竟識唔識搶點.. 前點又唔係 後點又唔係 中間無人點送個入龍

下體防守真係好撚top

黑b 可唔可以努力啲

柏芝今場真心勁

起碼會救世

mk碌鳩識轉彎咩屌70分鐘先換

話撚咗
佢出嚟禁區冇人搶點

藍斯mk救世啦好嗎

太遲換了

藍真係9到裂開

成日都諗住傳中 點解唔試下直接射

最錯就係賣基佬

XHAKA

點又唔搶 究竟佢想唔想贏?

沙卡絕招都出埋

哥基連唔得啦波都傳唔好點踢阿狗

真

好過牛奶10倍

黑b運氣救世ok ?

黑b連tap in都唔識

雲加on9

前柱永遠無人，個個仲諗住SIP後面，呢對馬體會呀，邊會漏比你呀

豬蛇

Nadal

人地一隻nigger勁過晒阿狗班黑奴

事實

戰術無得變

人地防守咁穩 你傳得嚟人地都5 6條友係禁區

夢遺進攻真係教材黎

拿卡 黑B

無個識ZIP 前柱. 笑死

仲有十五分鐘 上呀

藍做乜鳩

屌你老母黑b左腳一推就爆啦

人地反擊真係好撚勁
下下吊上去都到到目標

拿卡仲下下有得自己去都拖慢晒

有基佬搶點可能已經入左波

黑b邊路
人地3個mark
我地無人幫波....

YaYa

最後十五都谷唔起咁 冇希望

夢遺係寶黎

今日咁多球傳中 基佬是旦都入一球啦

有時真係覺得爺爺唔值可憐

真係攻唔入 唉
人地守得好穩

上場唔止1:0啦

抵撚死

雲加就係廢在永遠唔會睇狀態出人
牛奶已經廢左幾場都可以繼續出

屌你雲加 攻唔入就換埋最後一個人出嚟搏啦
呢啲基本野都唔撚做

發夢啦
出佢唔撚會斬波

波都拎唔返

其實好簡單要去就去到盡

藍斯玩完skill move未？

有無計下成場雙契斷左幾多球波

谷啦屌你老母

爺爺對阿記係真係有好大貢獻 但真係係時候要走

比晒人轉身

基佬斬

今場Xhaka 踢得好好

食屎啦 梁飛帆！！

藍斯弱智
係個到比你轉到身
除左youtube 精華多兩秒
仲有咩用

common sense唔係個個有

自己斬俾自己頂入

比著其他教練換走個防守球員出黎博我都覺得唔過份

呢啲時間仲唔係禁住人黎攻

佢無腦

仲有時？ 一早唔撚可憐啦

哥基連你要佢傳乜野波？
佢已經係成隊最稱職嘅防中
佢專心做防中破壞根本唔差
係條老坑無撚啦啦又要佢做埋分波
好喇依家咪變咗x朗做防中咪比人中出

沙加

對面好似攻得仲勁過上半場

邊個可憐佢

比我迷下雲都唔得

完全搶唔到波...

因為多左dc狗

邊忽可憐
要威都威過

老野戰術唔單止過時咁簡單
係連博都唔撚博

求下你入波啦 阿仙奴 爭氣

成班想贏咩？

居然唔係xhaka 撩交打

開波前仲大把人迷緊雲

走場狗撩隻沙皮狗

你唔識死呀?

呢d情況都可以唔換人博盡

黑碧做咩都慢幾拍咁

X朗遠射下搏奇蹟啦

傳啦黑b

無人換了

屌你老母黑碧傳啦on99

我屌你黑b, 傳啦

仲有邊個換 2&B?

藍斯
個隊長章有事？

牛奶走左就到藍斯狂派膠 屌咩

剩返10分鍾換撚哂出黎博盡啦
留黎換禮品咩屌你老母死老野

好似等緊完場出線咁

屌你細梅fake一fake就過

睇大麻好過黑b啦

阿狗d防守真係弱智 唔追人 淨係企位 好多時就搞到 一傳到就空晒

黑b仲推 傳啦屌你老母

今日進攻問題大過防守問題

乜撚野傳波黎

10min

屌你黑b係要死帶

望下後備席有咩人先啦

都要博架啦

係咪等89 mins 換2和b 一秒救世

黑碧扭波好勁呀

黑b

平安鐘 咪嚇我啦屌

藍斯做乜九

屌你老母黑b真係唔知做緊乜，成隊跑緊佢喺到散步

屌你黑碧

拍埋去啦屌

有無人可以講下阿狗踢法上有咩改變
人地就好明顯有改變個踢法 而家仲有好明顯既效果

XHAKA 射中龍. 轉邊 , 番黎到最深剷波 , 長傳俾夢遺.

其他中場到底係度做緊D乜???

依幾下做乜鬼呀

藍斯廢到

垃圾表現
老野完敗

好撚火呀 見到隊波完全無火

呢啲養生波真係好踢

唔講以為係馬體會落後一球

藍shit 腳軟了

黑碧成日想自己一扭三 做乜撚呀

係到等完場 下體會2:0 結束左場波佢la

根本攻唔入 上半場有好多時間都控球在腳但造唔到攻勢
下半場仲要心急 搶到波唔洗兩腳就傳返俾人 藍斯淨係下半場都應該斷左十次八次

個 thomas 撚狗咁撚

屌你老母 人地一攻完即大腳比番人再攻 無眼睇 雲加就走都咁話 你無火 你下底跟你既人都唔撚會同你咁火咁博啦on9

xhaka俾到咁鳩樣

呢球盡左力啦

沙皮狗唔撚踢啦

DC+ A7就撚哂你成條後防

最on9係無人走位 唔走又邊有位

啲波完全唔迫

垃圾到

前面擺兩個
守到放長傳都玩到班防守球員狗咁

下體根本hea 住守你

可唔可以換下人
是但換d 新仔都好

阿仙奴

谷一段都無 屌你老母

又係到dump 時間

哥狗終於傷

都比唔到勢力人

沙皮狗

屌你老母 垃圾 中場放題 無人逼無人搶

唔洗屌對面哂時間啦 反正比多一個鐘都唔會入波

根本無鬥心

真係守得好撚勁，點攻呀

輸一球又係輸十球都係輸 收個中後場換大麻啦大佬

完

有d後悔捱夜睇呢場西波 屌

計埋補時10分鐘

踢緊乜撚

成班廢撚過閪
氣又冇技術又冇身位又冇熱血又冇

藍斯下半場睇撚到嘔血

唔講以為領先緊
屌你老母落後緊就迫下啦你班含家鏟

等收工送老野一程

一個高甸後面殺哂d波
大腳比到ag自己慢慢舞

唔緊要啦 最後一場

呢d 防守叫hea?
唔好玩啦

xhaka d比波閪撚到

唉，就完了

佢地唔係無火無heart 係真係谷唔起實力問題 d反擊慢撚到

屌你老母 踢到咁仲好意思燥底？

黑b明顯冇氣了

睇王子撚狗

唯一安慰係柏芝今場真係打出水準

藍斯下半場又鳩返

雲加走係短痛
唔走係痛多一季

D決定慢撚到